知唔知Pornhub同拜登之間個關聯係咩？

獵人啲片流出咁多，要抹殺曬都有啲難度，刪曬咪唔洗煩

又啱喎

搞到全世界無得打飛機屌佢老母

如果淨係刪獵人片，就棧此地無銀
依家地圖炮刪曬
邊個最得益？